點睇大學生賭波馬

身邊10個男性大學同學/fd
有8個都有賭
自己都有賭
8個都話自己正數
得我係輸緊5萬

輸左幾千了

你d 濕鳩朋友吹水，身邊大把人賭波馬，澳門，麻雀館，我未見過長賭會有錢贏,股票除外，真係會有人長玩股票可以正數

玩股首先你要有本先玩到

正係計贏個啲咪正數

見證住身邊咁多賭仔無聽過有人話係嬴錢
輸幾多輸幾多就成日聽

幾皮夠玩啦，如果新手，玩正股，長線5-10年，大路股 ，公用股，好難輸，仲有股息收

我贏

即係 Applied Probability theory

I play stock wor

拎林鄭個3萬蚊賭 ?
比心機讀書仲好啦,
咪搞到屋企人要幫你還錢
學費已經夠貴

炒股算